（賭撚入） 鋤大D 有問題

同花鬥大係跟花先,定跟number先?
同人賭緊JJ
跟Number先
跟花先

花一樣 先到數字

跟number較公平

我都覺

緊係花啦

花同花打都係跟數字冇理由同花順唔係咁計

話明係花
緊係鬥花先 花一樣咪鬥數字

跟Number先，同number 先鬥花

我玩開同number睇第二大

on9先會話跟花邊有可能跟花細牌打贏大牌

如果隻Q換左花dee大家又點睇

即係♠️34678 會大過♦️2KQJ9 ?

咁咪變咗同花順囉

香港計法：先以花色大小做比較；如果花色相同，則以數字做比較：
♠QJ643 > ♥KJ643，♣J8653 > ♦J9653
♠KQJ42 > ♠98653，♦A9653 > ♦KQJ42

同埋出同花嗰陣，都係講Dee 花

玩咁多年都跟數字, 舉個極端例子
葵34578 打贏人地 紅心 A 2 JQK
咁樣都合理 應該冇人會賭

鋤大dee一定係鬥number先
即係♦️A3457 會大過 ♠️A3456

一個同花順 一個同花 你話邊個大啲

同埋花係一個牌形， 相同牌形鬥大細
應該係跟返隻牌既大小去計算

同埋計number先公平啲

但係起香港玩咁耐都係跟number先

uno夠叫你唔好疊draw啦，draw牌真正個功能係draw+skip，所以下一個人係應該無得出牌硬食，咪又係照疊上去
大家傾掂數咪得
跟花咁大家輪住出1條之後咪個個都多數要pass pass pass

無知一問 蛇嘅話好似A2JQK唔出得 咁呢個case係唔係應該當同花而唔係同花順

唔係計最大果隻咩

♠QJ643 > ♥KJ643

Q花可以打得贏K花玩咁多年鋤Dee真係第一次聽

我自己就跟花

其實兩隻都有人玩 圍內傾掂就得

讚成
大家圍內傾就搞掂
好似跑馬子咁 跑幾多隻馬自己定

係

世紀難題

維基講 唔一定要你跟 我自己都係玩開花打花
其實無一種係正式 自己圍內傾掂數

推比更加多人睇

點會世紀難題 同花順意思 即係要同花再加蛇
A2JQK本身已經做唔到條蛇 得吊花 未只可以當同花打

睇邊個地區 個個鄉下唔同玩法

答單問

jqk12 係咪最大
定12345(好似冇?）

因為成日呢d位好尷尬

利申樓主題目，我係睇數字先睇花

玩開都係鬥最大果隻牌，階磚 789A2 唔夠葵扇34678爛花打，聽落好似好荒謬

岩, 玩前傾掂數就得, 同麻雀一撚樣 度度都唔同規矩 講到明就得

緊係NUMBER啦
唔通有人出葵扇3 會大過紅心Dee咩...

大師, 睇黎你條JJ 保得住

JQKA2 出得咁QKA23 KA234 乜都得啦

你個香港喺邊度

係嘅係嘅，我打麻雀傾開可以拎紅中發財上白板添

一定係number 先 之後花

我玩開 jqk12蛇係出唔到
但反而 23456 同 12345 邊個大 就易有交嗌

玩鋤2 就應該係 12345 大 23456 大 10jqka
其他遊戲就應該 10jqka 大 12345 大 9 10 jqk

囡贏，點解要問

因為係公平性 唔通紅心 3 5 7 8 9 會贏梅花 k q j a 2 咩

Number

如果唔係就會出現AKQJ10 比34567細嘅情況
計完number先計花。

你圍內傾撚掂唔做眼食都得,但關我鳩事?

依家兩種玩法都有人跟 屌你老母我逼你玩咩依家?

要串就縮返去你老母個閪到啦垃圾

維基寫 你可以唔跟 無人逼你
人人玩法唔同

跟number之後花

維基人人都可以寫on9 跟返拉斯維加斯玩法啦

當然係跟number，睇最大嗰隻，♠️34678同♦️34679比，♠️8大定係♦️9大？

係囉 ,仲有 12345>23456

拎維基做source 都夠on9 大學冇教你定冇讀過大學

有冇聽話囡花king花煙花？
鋤dee梗係睇number
睇花不如話葵3打過磚dee

Number

唔好同啲痴線佬嘈

開波前傾好邊個大啲 有共識咪得

不嬲跟花先

不過香港多人跟數字先

鋤2比人感覺有2就贏

唔通33322過55544咩

單枝就2大 一變5隻就唔係計2嫁啦

拉

呢兩種方法都係有人玩 你吹鳩得漲?

講撚到好似我一定要你跟呢套玩咁

一係你出黎統一啦大家唔洗煩 屌你老母

呢啲垃圾post都上熱門

講中咗 維基仔

有人話地球平咖添 你又唔信屌

所有牌形都係先睇得number後睇花式

點解出花要睇花然後先至睇number呢

得啦 垃圾 慳返啖撚氣啦

一定係對number先,
最大果隻一樣就鬥第二大既牌,
五隻牌號碼一模一樣先至計花

你打花唔係跟花先？？？
上面講跟數字先既應該大陸落黎

想知樓主賭羸定輸

夫佬咪222xx大哂囉，4條咪2222x大哂，同花順就葵扇a2345大哂，點樣變5隻就唔計2最大，你有冇鋤過dee架柒頭

其實真係唔撚明啲人點解會玩鬥花先個邏輯錯撚晒

我鋤2 三十年真係第一次聽花要睇花而唔係跟no.

打花 就用花比較

打蛇 就同蛇比較

唔撚通 我用♠️34567 打你條♦️34567？

同花 就鬥大number

我玩法係

♠️花 你淨係可以出♠️花加最大個隻大過我

♥️花 你可以出♥️花加♠️花

如此類推

搞清楚D牌既大細先
2>A>K>Q>....>3
同數字先♠>♥>♣>♦
所以花既要求係5隻同花
大細跟返上面2>A>K>Q>....>3
5隻一樣之後先♠>♥>♣>♦

咁香港呢...

唔好撚跟維基呀 呢到會有人起哂鋼

大陸仔？你出花叫人計數字
你知唔知花個花字點解？？

JQKA2冇得咁出

♠️34579
♦️29JQK

緊係♦️大啦
你都唔會因為你係♠️9就大過隻♦️2啦
如果話♠️大啲 咁你鋤Dee就唔係2最大
變左♠️3大過♥️2喎
不過都係唔同鄉下唔同玩法

我同啲賭鬼玩開係跟最大嗰隻，佢地出牌會講：king花，咁姐係一手花入面最大嗰隻係King, 咁煙花同dee花都大過佢
如果大家都係king花就計花

不推文 please

ok

玩開就 number ... 呢D 野邊有一定既規舉架 ....

我玩開係 第1隻一樣就對第2隻 對到最細果隻都一樣先計花
仲以為全部人都係咁玩 出去同新朋友第一次玩唔特登講都有共識

計數字既答我 10 6 5 4 3 vs 9 8 7 6 4
邊個大

聽日返學可以剪人JJ

小弟搵左中大既說明出黎

花（Flush）：任何5隻牌同花但數字不連續的。以5隻中點數最大的作等級比較，若最大的點數一樣，則繼以第2大的點數比較，如此類推，最後以花色來計算等級。例如黑桃2-4-5-6-8是大於紅心A-K-Q-10-8。
樓主不言謝

10 6 5 4 3

計最大果隻 左面大

唔撚通 我用♠️34567 打你條♦️34567？

你噏乜鳩呀on9仔無啦啦講乜春同花順

我屌你老母呢啲post 都可以上到熱門

想點？五大訴求爭取完？

咁你答我33322大定44455大未

蛇都10 j qk a 最大啦

有2又點

香港玩法...投降輸一半

10囉 理得你咩花
腦疾？

計number 先
此post 已完, 集中返1020

不推文
10 6 5 4 3 講完

鋤大dee不嬲數字一樣先用花黎計大細，照你條柒頭咁玩唔請葵扇同花順76543大過階磚同花順akqj10咩，用下你個閪腦啦

真其實冇

好多演變 以前有種玩法2個一組

最後出果組先叫輸

第一個贏都冇用

暴大連呢啲都有

玩開係number先

我覺得樓主係問緊

葵扇34567大啲定係階磚A2345大啲wo

你啱，好似真係聽過啲人講：煙king花

唔洗人身攻擊嘅
一向都係計Number先
如果計花先，查葵扇咪好着數

鋤大dee唔係a2345>23456>10jqka?
我玩開係咁

大咩撚野陸仔呀, 你肯定大陸係鬥數字先?
成撚日係喺度執著個"花"字, 唔好唔記得你宜家係玩緊鋤大Dee呀你老母閪
鋤大Dee緊係鬥數字大架啦
你又知唔知鋤大Dee點解呀屌你老母

蛇係a2345最大喎傻鳩，你玩show hand就akqj10最大，鋤大dee唔玩dee最大鋤黎把撚咩你

44455大過33322係因為444大過333呀傻閪，夫佬前面3隻分到大細就唔理後面一pair係乜架啦

跟冧巴
例如dee,煙,10,9,8
大過
Dee煙,10,9,7
唔計花色。
如果上家出dee煙10,9,8
你最少要用dee煙,J,10,9去打佢

鋤dee入面係2最大

2 > A > K > Q > J > ... > 3

蛇係牽涉到越多大牌就越大

A2345 有 2+A
23456 有 2
10JQKA 有 A

所以 A2345 > 23456 > 10JQKA

完全同pattern就只會比較最大果隻
大家都係A2345既
就睇2既花色邊個大
只要有♠2就一定係最大既A2345
其他4隻可以唔洗理

花既話先睇number
比較最大>第二>第三>第四>第五
5隻完全一樣先睇花色

但其他啤牌game係A最大
所以10JQKA先會係最大
最細係23456

係啊 13張定鋤大dee都係咁計
好多時都係叫AK花 K10花咁叫

鋤dee不嬲睇number先
單支咁出會唔會葵扇3大過紅心4

花喎，
點解唔得？

不推文
果套講法堅on9
♠️34568 點撚會大過♦️8 10JQK

不推文

呢個真係腦疾post
估唔到咁多人話計花行頭

有咩好嘈 事實就係2種都有人打開
但如果賭開錢既
多數玩計number先

話計花先嗰啲柒頭唔知邊度鄉下，係咪玩開葵扇3大過紅心dee，咪撚玩鋤大dee啦，死返鄉下玩你既鋤大花啦

一定係number先，如果花行先到number
咁行單支唔通紅心♥️3可以大過階磚♦️8咩

pull

每次呢類post都會世界大戰

鋤dee乜撚都係鬥數字先，一樣先鬥花嫁啦，唔通葵扇3會大過佳磚2咩

玩左幾隻鋤大d game 都係計花先

完

鬥同花一定計花
葵>紅心
唔理你中間數字係點

從來都係得ON9 死撐
拉

幾公道丫，出錯牌要飲

無同朋友玩過？

事實證明，話計花先嗰啲人個腦都係裝屎

此post已完

♠3 , 4 , 5 , 6 , 8
♥3 , 4 , 5 , 6 , 9
♣3 , 4 , 5 , 6 , 10
♦3 , 4 , 5 , 6 , 11

弱智都知階磚最大
根本唔駛討論

睇花再睇字
唔好叫鋤大D啦 叫鋤大花啦

鬥弱能你唔洗鬥 贏硬

即係剪半條？

Cap嚟睇睇

你嗰隻game叫鋤大花呀, 鋤乜撚野大dee, 改名啦

先數字後花

賭之前清楚咪得
下下要做俾人細打大嗰個
你都勸佢唔好再賭啦

屌你,呢啲垃圾post都上熱面
用不推文回覆啦, 阻住曬啲行動post推上嚟

每幾個月就有戇鳩仔講鬥花
煙dee 階磚花會輸比J Q 葵扇花，笑撚死人

笑撚死
講明鬥花係都要鬥數字
比你出齊4隻2啦好冇？

10 jqka？ 記得有人玩2仔唔搭蛇 或搭蛇當最細

見到第一個例子 就返屋企食一食屎先啦

維基有得睇
數字先到花
無理由煙dee 要輸俾數字花

number先，number一樣大先鬥花

只限香港
國際標準係香港定

公說公有理
婆說婆有理

乜花色有分大小ga 咩
3 一定大過2
個葵扇一定大過紅心?

終於有人對題

呢個post已經證明咗連登有幾多冷氣軍師/風向撚，見到頭post答乜就答乜，活係平行時空偽造民意

單隻計花正常
出花個d緊係計number

up乜鳩
原本真係弱能

唔係不嬲都係睇數字咩?
如果唔係點會有 D花 依個term

原來鋤大dee. 隻dee花係會輸俾3578J

可能人地唔係叫開king 花, 係叫梅花花呢

我紅心花，大你少少，到你

用下你你閪腦諗下啦
維基：
（同花有兩種計法。撲克計法:先比數字後比花, 香港傳統計法:先比花後比數字）

做乜鳩呀你

其實兩隻都有
傾掂數就得

維基

花點鬥
點解葵扇大過紅心

計花撚請回覆 <不推文>

暴大

拎維基做reference...

花嘅話其他幾條同花順嚟喎

跟花先，梅花出嘅機會都無

十三張唔計花，就計number

世俗約定有會岩唔岩架咩？
睇下邊派教你架咋嘛
你圍內com掂咪得囉
你鐘意鬥第三大隻牌都得架[url][/url]

大家唔好再推我呢個post

一句講晒，大多數人都係睇Number先，但係自己圍內傾得掂就得